公屋仔應否談戀愛？

是咁的，我u grad搵得16k，住緊大西北公屋, 鍾意既人係我大學同學（住港島私樓同成日去旅行），好多時gathering一班同學飲酒，有次佢講起唔鍾意雙魚座既男仔，跟住我話我咪雙魚座囉，佢話所以我唔會鍾意你，但係平時佢又會成日問我有冇心事

究竟我同佢有冇可能 ?

利申:公屋窮L,冇父幹

搵盤水照下你個死樣 今晚打番個J做聖人 保證你唔會亂諗

媾女黎講呢兩個字 靚仔

正常野

求得到手 首先該懂得放手

公屋仔要同公屋妹 但唔好生仔

唔應該

有冇公屋妹介紹

公屋妹搵都搵個有錢

害己害人

咁我點算

由好耐以前開始
性幻想自己係同呀伯或者係油頭毒撚做愛

覺得自己被糟蹋，被佢地任意淫褻
一諗起佢地因為我而性滿足，被大力抽插，大力撫摸同強行要我幫佢口交再吞精
我就會好興奮，覺得自己被需要，

直至有一次喺某論壇接觸一個五十幾歲阿叔開cam,佢係我主人，我見到佢條皺皮J，即刻濕晒，好想好好服侍佢，被佢網調我好滿足（係一種罪惡+性高潮嘅感覺），最終keep左半年，我好驚自己獻身比佢所以cut晒同佢接觸，但我另一方面每次諗起佢自慰高潮就好強。。。。。。

不應
無錢就打丁
有錢就正正經經叫雞算啦
利申：以前公屋，依家私樓。打咗好多年丁先買到樓

打多幾多年J先上到樓 咁你搵到女朋友未

有樓何愁無女？
依家無乜必要都唔洗打丁
有穩定女友
中學畢業之後都係打丁，打到買到樓為止都差不多有6,7年

孤獨一世黎懲罰自己無能

打丁勵志故事

被世界遺棄 不可怕 喜歡你 有時還可怕

鬼叫你窮
利申 死窮撚

佢睇唔睇得你上眼

冇可能除非你搞大佢個肚

溝返大西北d公屋妹啦

窮撚仲學人生仔

我成日都咁諗